[埋土]想救poly嘅同我入嚟！

麻煩大家唔好再叫人鬆啲！

大家有無睇暴大點推前？有無睇理大今日點打退水炮同銳武？

關鍵係前排夠實同唔會退！

如果要攻，就要夠實！

理大嘅手足等緊我地

依家喺後排嘅麻煩睇完個po同我推返上去，我地依家無呢個資源再喺到等運到

因為我地對poly嘅人嚟講我地就係佢地嘅運氣

利申返，出完個po我都繼續去了

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

1118 全民大三罷 集中post